差啲以為佢係我女朋友

醒返尋晚嘅嘢好似發夢咁
但仲睇到紀錄

毒撚最忌有自信

佢應該忙緊姐

去馬啦 垃圾

抵樓豬成世冇女

A0毒撚照下鏡先啦

點解你哋個個都假定我係A0毒撚
明明我A1雖然戴帽收場

去緊啦

算數啦，兵黎咋你
利伸:過來人

唔好過來我到

睇住 AV 打緊飛機嗰陣

夠覺得自己屌緊仙女啦

識咗佢之後淨係打過一次丁
之後就冇打過
而且唔係J佢
佢係unJable的

醒下啦，就算付出幾多放低尊嚴做狗佢只會當你係兵

你遇人不淑姐